有無人體脂低，但腹肌唔明顯？

175cm 65kg, 10.5% body fat
朝早起身/hiit完/做完gym會見到有線條,但一食野或者一飲水就好快無咗，摸個肚都摸到有腹肌線但就係出唔到黎，可能身體僅有既脂肪都去咗肚
有fd 8%超明顯，佢話可能控制多少少飲食就會出，可能我食得太多鹽

55

咁咪姐係你根本無腹肌

操得唔夠囉

係咪要練多d core